日式定食黃店？

黎緊生日想食 但好似唔多見呢類型黃店？

無和你eat？

活一鮮

有呀 但想知巴絲打有乜好介紹
唔想食伏野

日之出食堂
但對巴打黎講會唔會遠左少少

土城日本料理

為食龍？

野菜日常

生日去遠少少冇所謂 最緊要好食

活水和風食堂

咪撚玩啦

Lunch time 尖東Hokahoka有定食

唔介意食素可以去佐敦逸東mum日常野菜料理

申子？

大勝丼